［奶共奶到] 袁詠儀：進入深圳灣口岸「所有擔心都沒有了」

靚靚在隔離期間體會好深，近日有微博網民貼出一封寫給深圳南山區政府的感謝信，下款署名竟然是袁詠儀，該感謝信字跡非常工整，信末亦有大大個簽名作實。她在信中寫道，這14日隔離期是「我袁詠儀半生難忘的日子之一了」，靚靚信中指在隔離前，對過關、搭車、做快速病毒(核酸)測試等有「一萬個擔心」，但一進入深圳灣口岸「所有擔心都沒有了」。

汁：

好撚想嘔

全家死番上大陸啦 香港好危險

因為已經死能左了 唔使擔心醫藥費

個仔第時唔知去英國定美國讀書

燃點香煙喝啖酒 所有不安都溜走

都係matt哥通透

李香琴

咁安心咪死返上大陸住囉

其實呢啲所謂偽人都無乜討論價值

羅兆輝話你格衰唔係無原因

俾人包慣有咩好擔心

奶到咁真係好撚肉酸

帶埋個囝去啦

一進入娛樂圈，所有貞操都沒有了

R.A.P.

祝全家中武肺

R.a.p.

成家搬去支那啦
做咩送個仔讀國際學校
佢個仔中文都未講好